[買定離手] 武漢肺炎特效藥測試結果, 今個月內公布

Gilead的瑞德西韋, 今個月內會公布首批第三次臨床測試結果
GILD期權顯示, 公布結果後, 升跌幅度預計達17%
同時, 相信呢個消息會好影響大市, 如果武肺死亡率可以大大降低, 大家放心復工, 對環球經濟係好事

詳細資訊:
1.
2.

GILD：我都賺夠了，想比人賺下

我係度諗

佢地手上一定有初步結果

如果真係好有用
點解唔即刻公布

仲有
RCT 既 ethics 講明
如果placebo 同藥真係好大分別
要立即停止trial

結論：
無用
或者好少效果

理hi得佢醫唔醫得好，食唔死人即係有用，乜9野板藍根、雙簧蓮都賣到斷曬貨

買張末日call先

同時買埋未日put

「瑞德西韋」（remdesivir），但投資銀行「RBC資本市場」（RBC Capital Markets）聲稱，根據美國政府核可的1項研究分析，認為該藥物治療武漢肺炎成功率僅50%，且還帶有強烈副作用。

太risky,唔想比期權金出去

點睇 4月3號 一完左Prelim test 就即刻宣布 直到年尾既增產計劃 同 將恩慈療法 擴大到歐洲？

有無確實日子？

我傾向估有少少效果

少少效果你人數夠多 要有Significant result 唔難 （p value <0.05)

間野可能 Base on 呢個 significant result 所以增產

少少用點都好過無用

瑞德西韋 好似得50%有用 即係同無用無分別
同埋而家有40隻變種肺炎病毒
點樣醫得晒?

藥股出事跌幾十%係常識
大家都係睇下好
一係小注入ARKG當試下自己眼光好過

增加trial 人數

可能結果好兩極
一批好似食仙丹咁藥到病除
一批食極都無反應

大家放心復工

所謂特效葯“瑞德西韋”對重症試驗已中止，即話醫學試驗唔理想，終極結果要等4月27日至有，但佢嘅股票已由上個月最高85美元跌到宜家75美元。 大家明了！

結果係升17%
前晚睇到中國臨床中止，真係有d驚
而家守得雲開見月明

月底正式公佈結果，等埋先

嗰“瑞德西韋”終極結果係 失敗！